有人知道哪裡可以搵到期權過往每日收市數據嗎？

港交所我搵過, 只係有過往2個月免費數據, 其他要逐個月比300去睇, 有D貴...
Google search 都搵唔到, 有冇C兄知道邊到有得睇到?

寫個program每日攞=唔使錢

即日個D我見港交所有得睇到, 但得即月同上一個月
如果想要過去一年每日恆指期權結算數據, C兄知唔知邊到有得睇

呢D料咪就係要你比錢買囉